本人考慮申請禁制令禁止 老衲- 出Post

大家點睇?

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

禁埋你順便

??????????

[已起底]老衲 是鬼/五毛 請admin delete account

核彈

我都申請法庭禁制令 禁鳩你叫雞先

9/6 開始無左性慾

禁止你冇性慾

屌你老母，你想叫我屌女義士？

係啊 我老母就係女義士

去夢遊整親？

你都前線！？？

你估d 狗會無ac?